WARS 嚟到，大家更要撐黃店，加速藍店死忙

WARS 嚟到，大家更要撐黃店
今次係天助自助者

2003， SARS 幾多舖關門
今次若再來 WARS
我地集中只支持黃店
咁藍店會死更快

歡迎討論

推